一個女仔無啦啦關心一個男仔究竟有咩企圖？

一人一個原因

想做愛

Sell你美容呀保險呀
呢啲咁囉

咁一個男仔無啦啦關心一個女仔又有咩原因

又多隻兵仔洗，幾爽

By the way你個名
吾你老母

wtf

當你朋友，唔好諗太多

無聊

對個男仔有feel

其實並無特別關心你，只不過係日常social

吾即係我 話自己毒同摺有咩問題

諗多左

一係對你有意思
一係玩你

募兵